林鄭今日記者會主旋律就係將自己變成旁觀者

喂！阿嬋，成套AV劇本、編輯、導演，女主角都係你，有能力叫停又係你、換演員既又係你

而家走出嚟扮汁男呀？

編劇、監制都係佢

佢係咪思覺失調？

佢事不關己左5個月啦
好似香港無啦啦有示威混亂發生咁

好撚痴線
中共教路
人民鬥人民

點樣先可以對準番政權

唔講會以為佢係口交部 唔係特首

革命之母：解散警隊 重組警隊

佢口吻係想示威者再激進D,等老解出

唔使理，繼續搞鳩佢經濟

中環金融區真係佢大春袋，今日恆指

禍亂始祖林鄭，你收手啦